依家啲狗好屎忽鬼,無車無人嘅地方都抄

係咪要交大數

就係冇人先抄